霍金如果唔係踢波都唔會咁

最衰張衛健

你說你想住在
那半山揸寶馬
清早等小巴
也會掛心上落樓價